有口話人！冇口話自己！

好好笑，有個fd自己次次叫嘅男仔fd買野食，雖然係十幾二十蚊，但係就沒次都唔俾翻錢。而自己又去串其他男仔幫人買野食，但至少其他女仔每次都有俾錢，仲要係有多出黎。好心了，你有咩資格話「人地當你兵渣」「你又幫人買野啊」呢d說話。甘你當幫你買野食嘅男仔係咩啊？問過曬班fd，真係好離譜，憑咩要次次請你食野。佢屋企人賺錢唔係俾你用！

有冇方法可以令個女嘅唔再叫人幫佢買野食，或者令佢知道要俾返錢？我地一班兄弟睇唔過眼！

sor for 19999

Lm 樓主個friend係唔係肥婆

唔係

毒撚群中有隻雞

唔好意思 冇人係毒撚

推